邊條仆街咁快手

受害人：徐步go
主謀：游x強 x家超

Push

8月5號齊罷工

李家chill 趁人少少認咗佢

幫推

徐步高案幕後黑手現形

雲海都有講

係條street度笑到瀨屎

借個位
希望大家支持同Forward 個post 去
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

咁好笑點可以沉

還義士一個ching白

我相信係樓主

屌你not me

唔好小學雞式咁玩維基啦
過幾分鐘就比人改返轉頭
除咗比你笑一陣之外無其他作用

要玩就正正經經咁記錄低成個建制啲衰嘢

笑下又阻唔倒前線

嗱奶強 趁依家人少少認咗佢

渣

請香港政府還徐步高一個清白

步go